一人一個奇怪性癖

之前有一次去食生墨魚
含住唔夠膽吞
突然覺得好多水
原來隻墨魚射精入我個口...
自此之後我就好享受比墨魚口爆
次次同男朋友做愛都要佢cosplay墨魚
有無人有類似既性癖

咁膠都比你諗到

膠到我笑

認真post

笑到停唔到

Cosplay墨魚笑左

18+

個gif圖可唔可以連續play